輪流去不同黃店消費，為不同黃店一個支持

未必間間都咁出名，但希望大家都輪流去唔同黃店消費，作為支持，鼓勵

比自己試下唔同舖頭

十八區自己探索自己區既黃店

甴近平

麻煩手足們入一入黎

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

推